金鐘「圍城」

【金鐘「圍城」】

夏慤道中信橋至立法會一段行人天橋架起了圍網，由地面圍到橋頂，只有金鐘站出口至樂禮街一段不在網內。同時，由警總通往演藝學校的整段行人天橋亦架起了圍網，天橋上透過鐵網望向警總，防如置身籠牢。

如果剪得爛既 呢到會唔會變相係最好既攻擊加防守位置

近幾次港島大遊行都被啲黑警霸晒天橋位，如果佢起欄，可能手足重會安全少少。

冇錯 仲安全左
唔洗驚係天橋射落黎
但係佢地都會係高層射